實不相瞞，其實我識囡囡傳心術，比張囡囡相我我可以感應到佢諗咩

愈少布愈準

歡迎有線搵女主播測試

剩係感應到好重好攰唔想郁

佢好想食 20個芝士漢堡

你只係支那五毛狗檢來架渣
支那玩完
你就來冇糧出

你點知好準
莫非你就係相中人

不如我地……做愛囉?

太多布感應唔到，要同皮膚上既粒子互動

人地都講埋凍啦，仲使咩感應